拿口罩點生產都一定唔夠貨，用遮陽帽或者類似既野頂住得唔得先？

遮陽帽 / 頭盔 / 面罩

總之有塊野係前面擋住

雖然都係過濾唔到空氣漂浮過黎個d

但直飛入眼同口鼻既都擋到大部分

同埋有個好處係可以用循環再用
消毒酒精抺一抺又用得

拿口罩計晒成個東南亞
依家每日起碼消耗十億個
你全球點生產都好
一定唔夠用既速度快
一個月內一定有人無晒無罩用
我建議大家諗定無口罩時用咩代替

之前有張相係個大陸人用水樽笠住個頭
雖然好笑但都叫有用架
難保一個月後香港人會唔會學佢

宵禁啦

當然係無晒口罩先再用
但諗定先有條後路好d
最好就唔出街啦當然

我已經諗緊豬咀加重用口罩

Ez

do this

重用口罩係安全？
我寧願用塊膠🤔

幾好

推

預計半個月後大量香港人無口罩用

推

推
真心得

買唔到遮陽帽可自己diy
只要係透明膠就得

防曬帽頂住防飛沫, 起碼外觀好睇過大膠樽

疫症散播得咁快根本來唔撒趕制

大膠樽太似condom

女人帶係ok
男人

每日產量得幾百萬幾千萬
一定唔夠

無口罩就用帽+衣物蒙面頂住先